====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans les histoires locales et dans les récits des auteurs provençaux , ces itinéraires refont surface et les cartes des Cassini montrent un territoire de bourgs , hameaux , villages , maisons isolées , villes , tous reliés à un réseau , sinon disparu , moins utilisé aujourd ' hui et dans tous les cas périphérique par rapport aux axes de fond de vallée (autoroute et route nationale) .
Tokens having emotion: [ isolées ]
Lemmas having emotion: [ isoler ]
Categories of the emotion lemmas: [ tristesse ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ isolées ]
Lemmas having emotion: [ isoler ]
Category of the emotion lemmas: [ tristesse ]
Total emotion lemma counts: 1

